Cillia同Rock哥有無做過愛？

兩個中學好似有一齊過？

你老母就同你老豆條賤撚做過囉

有

冇
佢係處

who

邊個嚟？